有無人用Yahoo email

岩先收到封email, 想問有無人都收到

report yahoo 有無用？

佢真係知我上一個password....

啲英文

你係咪真係有webcam啊?

無，除非佢hack 左iphone 個前鏡頭

我係唔明點解佢會知我上一個password...有d 擔心

費架 唔駛驚
因為之前yahoo leak左password db出去

下，有無新聞

yahoo 咁撚廢既咩

有 不過都幾耐之前
總之唔駛理

係
轉gmail/outlook 啦

有gmail ar, 但以前yahoo 都reg 左唔少acc...

Last password
咁撚誠實話俾人知d data係買番黎

Yahoo好撚廢架喎 之前出過新聞

重要Account改晒啲密碼佢
有Two-factor開Two-factor
唔重要就是但啦

我都係用yahoo mail

見住yahoo沒落
好似話yahoo開始唔掂？
可能要轉gmail
勁yahoo停止mail服務

轉晒去outlook同gmail啦
outlook仲可以玩分身email
yahoo太廢

你哋舊email點搞

你啲””

我outlook都收過

崆邊個未打過J,洗撚驚佢

咁又唔好
就係yahoo mail咁廢，更加要keep住個email用嚟去登記啲濕鳩網站
由得啲SPAM炸inbox

咩邏輯

垃圾網站用個垃圾yahoo email 嚟登記係好合理

轉 protonmail

想要樓豬masturbation既video footage

好似話yahoo開始唔掂？
可能要轉gmail

巴打你都訓左好耐下